執屋清輕小說

個LIST係上面, 有人要咗會加remark
可能會再加書

平放半送, 隨便出價, 單丁書可以送
不過盡量最好都係上水到拎

有興趣請tg

啲書籤, 書腰, 禮品都大約重有8成係到

Ok

支持

55

推
其實想收神的記事本同狼與香辛料 不過屋企真係冇位

F/z咁快hold左

套時鐘機關之星係咪太監咗, 咁耐都唔出新書

上年又ON99動畫化

我同樓主的口味好近 三分二重疊，扉之外、我將在明天逝去。師兄識貨
推薦你睇無職

呢套我有
但會收藏再番睇

係
明明動畫唔差（除咗最兩集 ）

最後

果2條友仲有冇諗住寫

睇返WIKI先知
15年12月宣佈動畫化
17年4月先播

籌備左成年幾

狼辛幾錢？

巴西人寫緊NGNL, 暇奈椿出緊新書, 連漫畫都完撚埋, 呢本野仲唔係太監